黑警同福建幫內訌，唔洗去北角

福建幫無人好打想搵記者黎打，黑警已經禁唔住舉左棍差D打鳩福建幫

721

扮晒野，黑衫要查身份證，白衫好禮貌勸走，雙重準備

由佢地狗咬狗最好

扮白衫人引戰

有狗被福建幫打

睇黎福建幫唔搞到大大單真係會無錢收黑警今鋪又捉蟲入屎忽

立場直播到有人問示威者幾時黎 點解唔黎 睇黎都係唔搞大無錢收

福建佬連差人都打，差佬仲放佢哋走，唔好去。

pish

福建佬同班黑警自己慢慢打飛機喇！
邊個去北角正契弟！

GO AND FUCK YOURSELF!

睇完呢段已確定唔搞大獲無錢收

著藍衫去支持下福建既同bell la 血濃於水

咁陰公啊

手足千祈唔好去
黑吃黑

然後北角有藍絲街坊話記者挑釁警察
警察幫市民 示威者搞搞震
呢個地方完全唔值得義士去
有咩事d閪人又唔會出手幫你

班狗有係尊嚴架 比人打都唔比拉

Push

cls全能部喺到叫撐警察

而家係度舉中國旗叫加油，唔係諗住交呢D行貨比中共就有錢收呀麻